法唔法國最近救護車多咗

法國有救護車關我咩事